想問吓精靈寶可夢GO係咪發夢game黎? 元朗有咩精靈捉?

精靈寶可"夢"

寵物小精靈我就知
精靈寶乜話?

可夢 (you can dream?)